股市Whatsapp群组

今天剛成立的股票群組,
人人也是版主,
有興趣嘅師兄巴打絲打
可以用下面連結加入。

‎開啟此連結來加入
WhatsApp 群組：

仲用WhatsApp咁老土
開tg group算啦

群組內已有90人

扮大陸妹有內幕